無錢賭 純分享

發覺自己無錢賭既時候好準 所以想分享心水比大家

1.天主教大學
睇往績同近況 初盤開平手好合理 所以要跟飛數買 隨後轉左主受讓 即係客比較多人睇好 所以買客

2.古里高聯
個人認為 初盤開主讓平半係開多左 所以莊家似睇好主隊 而馬會仲要得平半低水 所以好確定主係被受睇好既一方 所以買主

木鹿大王